各位文宣手足，我覺得係時候......

今晚831, 再發生721翻版

我地係時候要教育大家安全意識

唔可以再淨係出遊行活動宣傳喇！太多喇， 講黎講去都係同一個遊行，大家鬥靚做咩姐！？

個人好欣賞前排，出左個文宣介紹作戰策略懶人包， 起碼我係和理飛， 睇完都知道前線發生緊咩事， 唔會亂走位

但係我地好似一直都各有各做，和理飛安然撤走， 但留尾嘅前線無人幫佢地呀， 佢地要自己食自己！

我覺得係時候，要統一一個guide line教和理飛， 撞到勇武撤離，要主動幫佢地變裝，正確掩護上左裝嘅勇武手足徹離， 人人都鐘意睇圖多過字

其實一車咁多人，實有人有褸， 實有人著兩件tee， 實有人有帽， 實有人幫佢地執返個樣， 點解見到前線手足果陣， 警犬未追到果陣，無人幫佢地搵衫即刻換， 要等人接放學先有得換？要等班警犬上車見人就打？

安全知識人人都要知

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

自推 1

自推2

自推3

推

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

再推